［中立區] 阿仙奴 vs 馬體會

冇post

Oblak神救

終於有post

咁快打少個

你RC左

球證都係迷雲

拿卡錫迪唔好傷呀

打小個

雲加上呀

退休都唔洗咁呀？

咁撚快打少個

睇replay又真係要紅

9分鐘打少個

bye

On9

趕埋Simone出場

電叻嘅力量

球證都知要敬老

施蒙尼都係係迷雲

D阿仙奴球迷係咁同佢講byebye

笑撚死

屌場波乜事

雲加主場

施蒙尼比人趕左出場？岩岩先開直播睇

球證太搶戲啦

cls

黑哨味濃 迷雲球證

一早講退休歐聯都有得贏啦

球證送禮俾雲爺爺？

同鄉幫到出哂面

頒獎未？

笑了 話我地mma睇過西甲未

阿狗:

場波想點

雲加十年 精心打造

痴撚線球證

啲獎盃都同佢

有咩衝突

爺爺會唔會上半場趕多個走

上季無前4 係都英超啦

施蒙尼係咪想教阿狗

會唔會一陣og埋

同右閘一齊被人趕出場

我覺得球證好有問題

球證快d趕多幾個敬老啦

好彩阿今年打歐霸
如果唔係連皇馬都唔夠抽

兩吓都係用鞋底踏落去...

黑碧

黑b 幾勁喎

Oblak表演時間

如果班友場場踢得咁好 雲爺爺洗鬼離隊

馬體廢撚到

打少個又作客你想點

我覺得太嚴

奧燒呢下first touch又幾撚型

Oblak好勁

你係咪搞錯左啲野

黑b 食左春藥

敗家到

黑碧廢撚到

施蒙尼仲話一億無人買oblak

第一張牌我未開機
但第二張冇得講 肯定係

睇replay唔太覺施狗投訴激到要趕走

Oblak

睇下守到幾分鐘

下體兩閘收到好入 完全係由你斬

oblak 朋友隊

之後有一下係阿果面犯 施蒙尼同班助教係咁屌先比人趕

佢好似係話緊第一張
第二張我覺得正常

唔識撲12碼
當年下體輸歐聯佢係首席戰犯
而家唔知有冇學番

馬體超級鐵筒黎

摩佬施狗球壇兩大巴士

屌你成隊阿都諗住過左數就交足戲

支旗又出事

咁守法 唔射入都有排博pen

等睇紅多個12m

第一張牌開波頭幾分鐘又唔係踢鳩人 黃牌係有D嚴..

估唔到爺爺都要玩d咁嘅野

第一張接觸好少咋喎屌

做乜施蒙尼個頭成個大陸呀叔咁

Simone成個看更咁

其實第二張黃不褸會鬆啲 尺度唔同第一張黄

7 8知係龍門前面

笑到我

鬆還鬆 但始終佢鞋底係印到落去 要黃嘅

啱啱睇完
第一張黃真係over 少少

唉 講到尾就自己避忌下啦 真係蠢

希望賽後打得甩啦

呢個真

明知球證嚴 老虎蟹都收下腳

係咪無右閘了

咩料
驚爆牙驚到要牙膠

啲演技好到

不過球證個尺度我覺得有啲偏幫阿記

屌你老味件partey廢撚到嘔

桑法蘭傷咗？

真係好戲

把握力好廢

Thomas 有打開rb的

好戲
射到幾撚大力

不過 下體真係好撚廢

打少個 今季阿記主場屈

一開波踢少個 咩部處都亂哂 阿狗上半場入唔到
下半場仲難入

屌你黑B食咗藥？

好耐無見過cech 個樣

唔夠打呀
球證幫幫手紅多個

馬體啲防守真係好好

馬會大巴都穿穿地窿
阿狗把握力

睇黎雲加收山都唔夠 半場要出埋大絕

呢啲波先好睇

有冇手機LINK

哇屌你湯馬士跑到成架火車咁

Thomas

個thomas咁撚勁

奧斯賓拿又上身

Ospina

推得勁到

thomas 有d 似walcott 對利個球

thomas咁勁既

除咗個頭盔，爭啲唔認得佢

後備龍都咁撚勁

成個阿拉巴咁

thomas一個過哂
定係阿記後防屎

同意 啲補位 企位

阿狗好on9 有人數優勢一腳斬上去啦 係後面比人焗

兩邊都好演技

卡叔

出王子啦 靠佢大心臟

電話佬呢球射得太正中

Xhaha

積sir唔認得Santi Cazorla？

沙卡

佢質素黎講算唔好

佢今季麻麻地 八強次回合柒咗幾鑊

下體好似開始攞到個節奏 咁踢落去分分鐘入波先

球迷

出手冇牌

比到咁

Ospina斬波

烏低左頭

呢啲場面阿差個豬sir先攻得入

藍斯黎喎唔係奧巴美楊

Ocp比D波準到嚇死人

太細動左掛

雲加心諗過哂數 班垃圾都踢成咁

阿狗打多個都打成咁

湯馬士今場咁撚勁既 d出波都俾佢擋晒

咁撚勁嘅奧斯賓拿

真係好密

如來神掌埋去人塊面度

咁馬體本身高班波

射埋去博手球好過啦

下體嚴防好耐冇見過喇

禁區漫步

湯馬士其實唔差

雲爺爺過埋條尾數啦屌

阿狗啲後防

呀狗唔入夠兩粒去人主場點玩

其實之前防中已經好勁

細梅

梅斯達菲好廢下

打少個都仲有一兩下攻勢都算係咁

阿狗成班短人
係咁兩邊斬

馬體會唔似打少個

隻黑鬼好撚柒勁喎

眼神防守

阿啲人發緊夢咁
中場on99比人斷波打反擊

啲攻勢入肉過阿

阿狗2018作客仲要未然過。。。

冇左住烏喇仲係咁斬

近15分鐘先係啫

佢前嗰兩季好撚廢 睇親都屌
呢期好咗好多
準備接gabi班

係既

頂住阿狗道氣

雲加半場表示身患絕症

仲未出Costa
出埋係咪有機會拉成均勢？

望下個sub 得耳和鼻

哥狗金句：打多個會難踢左

有傷

Costa有後備

已經均勢啦
不過下體打防反你唔覺啫

入黎 想問下 阿記點樣先會食牌

要出多幾個突破型球員 一係搵個高大中鋒兩邊斬入去

Costa

前幾年有場歐聯拜仁對馬體又係咁
踢到上曬身

咁都入唔到 阿記d把握力

彈票

屌你主場都唔駛咁黑呀
下體會啲防守咁撚勁嘅

唔係話特別差嘅 係馬體啲人開始上身

唔講真係完全唔知阿狗打多個

thomas好爆得

陣間比馬體會反擊整到個作客入球既話

邊到有你講呢啲人

後備得一堆廢柴咋喎

賣左

第一日睇波？

收得皮 以今季阿狗作客成績 仲要對面係下體 話和你就和你

過左軌

去到西班牙等比人炒
馬體踢高成班
心理質素都好好

今場唔勁啦 只係阿把握唔到

唯有球證加多兩錢肉緊 出多d力

打少個啊家陣

入局慢 30分鐘打後明顥成隊下體都開始上力

今場應該有penalty

雲加要贏睇怕對面要紅多件
馬體會踢少個keep住打防反都入肉過阿仙奴

人地踢開歐聯4強 決賽

下場去人主場等住比人屌打都得

阿仙奴年年16強

高甸平時對住美欺 今場對住個黑B 仲比中立球迷讚防守勁

仲要16強比人炒開 人地決賽僅輸

呢d真係睇得出經驗黎
相反阿仙奴

心諗 我都未出腳你就傳失波/尻射

馬體會仲有神龍oblak

下體呢幾年仲想出幾多個神龍

oblak勁定de gea勁啲？

明顯ddg啦…

Fun Fact: Jan Oblak has more clean sheets than goals conceded in La Liga.

Oblak前面嗰排都唔係雪糕筒

Oblak 正常表現

擺個細緊喺oblak前面已經唔見咗一半cs啦

係咪想激死雲爺爺

爺爺好激動

法國個球證都幾鍾意chok 樣

覺唔覺呢個球證好chok

阿啲進攻好廢呀。。。

jjjjjj

偏幫

阿狗

下體越嚟越唔似打少個

幾時出沙皮狗

唔走位 成日等一下直線就算

快啲幫手紅多個降低難度啦

出面搓一大輪求奇整一腳入禁/遠射

U 型傳球

阿仙奴又想猜到完場唔射波?

屌 附近無atm呀

其實係馬體守得好冇咩位入

奧燒

阿記d 人一到左禁區頂 就會企晒係度等波

哥狗 王子

踢多個都係9斬

美女與野獸

11個果時已經燒味 果時仲有威脅

好撚悶

防守企位好到

Costa Torres

托利斯好撚型

ozil 呢條傻尻竟然三十萬週薪

猜猜下猜唔入都係左右鳩斬入去 悶

睇下人啲企位補位啦

0攻力

唔識破大巴

隊友同皇馬果陣有冇差2班波？

所以點解爺爺永遠比摩佬食住

另一邊salah得9萬鎊

阿仙奴成班友企係到唔走位
個波交埋黎先郁, on9

牙傾都係100k咋

What about me

屌 鳩斬都入

1:0 ，

終於識入

Xhaka咁大聲fuck off

摩佬對西維爾咪又一pat屎

要出Costa了

入了入了

阿記整多幾粒啦

屌我個黑b 首名

都係要靠燒味

上呀爺爺

Xhaka對住鏡頭大大聲講"Fuck off!!!"

仲以為守到

Fuck off

其實1球唔怕 返主場肯定入得返

阿作客

阿記今年聯賽作客好似全敗

luca 真係唔入流 但luis 要5月先出到

慢鏡睇好似跳好撚高

會唔會秋後算帳
之前Suarez同Rooney都好次之後比人秋後算帳

希望爺爺退休前多一冠

趕到World Cup

錢嘅問題姐

今季主客成績最兩極就係阿狗

冇佢份啦嘛應該
左面有馬些路又辛度

Gabi
罰球好好丁

佢全盛都未爭得贏細路

後補名單

仲唔出沙皮狗

佢同丹狗踢左幾多年

不如諗諗綠豆仔同卡富踢咗幾多年

拿卡晒左幾多機會

拿卡打熱左個人咁

紅衫係咪史篤城黎

換哥狗出黎打交未

哥狗係阿妓克星

帶傷出到都打唔到啦

換多隻中堅

Arsenal Kenya

仆街隻黑b成日回

馬體好似已經輸少當贏

攰喇

馬體會下半場有無攻過

拿卡錫迪真係好屎

波皮都掂唔到

踢腳唔黃

608對105 pass completed

Torres

收撚咗錢

咁樣踢頭都唔吹

球證係法國人

笑左

Griezmann !!!!

on9

1:1

廢撚到

笑撚死

死阿狗

夜子

下體應該輸一球都收貨
返到去主場就強姦

性感後防

個戇鳩球證係咪一開始比果2張黃比得太快搞到依家驚左唔敢再比牌

笑死

真係一個進攻收你皮

激死雲爺爺了

屌

謝

猜黎猜去，抵死

梅屎達菲

好波

施蒙尼

抵啦黑哨狗

基沙文想激撚死雲爺爺

高斯尼

阿威高都拎埋 阿狗皮已收

黑b插水冇黃

最重要嘅作客入球已經攞到

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

嘩屌 超級大傻仔

撚鳩自己國家隊隊友

屌, 連續3個on9

一個包越,

一個攞哂身位踢返比基士文

一個護空門仆街

隻左閘包撚哂 行行企企

妓果種柒真係唔講野少

兩個中堅都弱智

成隊阿狗都廢

踢個波落自己頭

隊波真係好唔爭氣

鬆懈程度拍得住當年疤狗對轟

笑到我有腹肌

阿記低9能架,細梅

溫馨提示，馬賽 2:0 薩爾斯堡 ing

次回合0:0 到完場

阿仙奴班後防好似女子足球隊

高斯尼真係笑話黎

高斯尼花式助攻

笑撚死
大好形勢大炒唔到仲要比人追和

四個啦 黑碧咁過人 當自己屁馬？ 定朗哥呀

施狗肯定咁玩
呢場打少個都守你60分鐘不失

進攻冇板斧

k6係咪負最大責任

阿狗果種廢

邊個最大責任

淨係呢球都好笑過黃子華

靚救

本身食曬位咁都省鳩到自己個頭

法國哥斯尼, UTT, 華拉尼全部都會自爆
世界杯危危乎

留定名睇下個禮拜防守教材

OBLAK

藍斯都屌撚哂

主場種要打多一個都.........

我都少睇阿記波

但印象中佢都唔止一兩次

老人家踢法，唔怪得奧燒繼續留隊，睇慣利完全睇唔慣呢隊兵工廠

神龍

馬體會果種任對面攻既防守真係好專注
再得閒隊返你一刀

佢地屈呢範都屈咗幾年

真。防反

對曼狗 自爆完走場最經典

連巴菜皇馬都守到 會怕阿記？

應該射到好有挫敗感

好似上次對曼比ddg撲撚哂咁

依句真

屌阿記 買乜柒咁多中場前峰呀 嗰問題都唔係度 係後防呀屌 啲中堅 有嗰要得嘅咩 成班逼害嘅咪撚扮曬respect 啦

今場球証嚴無咁屈機，比鬆d真係撞散阿仙奴

中堅同防中位成日派膠

由其是xhaka

認真換王子做乜？？？

你見到場上面有防中咩

跑

比人休息

散步

想睇呢兩位而家笑成點

好似玩fifa比ea陷害咁

啲中堅派哂膠咁比人單刀

未入波前諗住換佢救世

ha ka

雲加唔換人係咪太睇得起自己班波體能

求奇揾個人都跑得多過佢

佢換得邊個

雲爺爺塊面黑到

屌又鳩射

XHAKA

真係笑話

大佬呀 唔好提啦

笑到我訓唔著

2和b都質疑

embarrassment

爺爺好彩講定走
唔係既話分分鐘留唔到季尾即炒

呢場完全睇得出雲加幾廢。。。。。

7到